警方稱龍和道有示威者掘磚 警告切勿投擲磚頭

警方表示，發現龍和道附近有示威者把地上磚頭掘起。

警方在社交網站帖文，警告示威者切勿投擲磚頭，因可能會嚴重傷害他人身體，甚至致命，是嚴重違法行為。

冇冇冇 冇投